[刺客信條新作] Assassin's Creed Odyssey 討論區

今集賣點:

1.) 雙主角 (男女)
2.) 真正船戰返黎
3.) 有九個結局
4.) 支線多過「起源」好多
5.) RPG化更完善
6.) 有九個結局
7.) 對話選項,任務影響似巫師
9.) 小型打仗,可以幫斯巴達/雅典

已訂
黃金版10月2就有

黃金版x2

海戰真係好正

黃金版幾錢？

幾時還番Desmond 俾我

3同6有咩分別

打錯字😂

睇你pc ps4 x1
Uplay同steam 又唔同價

你買左咩版？

Uplay 有8折

有zelda 玩法
即係蚊走晒提示 要自已慢慢揾

仲條左8
其實得7個point
樓主打手

黑旗之後就集集追

係 數漏左

又變翻一年一作，幾時出日本背景

傻閪先繼續玩呢隻垃圾

隻狼

個現代線點

等緊skull and bones

海盜果隻？

由英國開始冇玩,現代劇情線究竟搞成點

係啊，見d畫面好正咁，又可以姐隊打刧

下年唔出, 今年只係origin 加強版

同microsoft 嗰隻sae of thieves有咩分別?
仲記得當初都幾多人玩
點知依家收左皮
人影都無隻

ubi 永不錄用

呢個年代係咁架啦，過下癮就算，反正pkm pubg 芒亨一樣都係hit一陣就收皮，已經無game係長久

隻Game唔係設計到咁玩，格硬抆走提示通常冇好結果

預購 Assassin's Creed Odyssey

預購 Assassin's Creed Odyssey - Deluxe

預購 Assassin's Creed Odyssey - Gold

預購 Assassin's Creed Odyssey - Ultimate

有冇人講解下有咩分別

1. 遊戲本體
2. 本體+靚裝備
3. 本體+未來出所有dlc
4. 本體+未來dlc+靚裝備

個人建議第3最好

年年Fifa 2k 聽唔少呢D

想問ps4實體版都有咁分？係咪要去訂定

Fifa

ubi 不了

話埋過你知 ac兩年先出一次新野 所以今次嘅嘢都係用返上年嘅

好想同socrates瘋狂傾計

點解咁多人負評呢隻驚
驚都未出就屌定先
連人地玩都要屌

真正船戰應該唔係賣點，係趕客點

唔知會唔會偷跑

黃金版提早3日 爽

講真，平心而論，中國刺客大把正題材玩，最衰鬼佬對中國歷史無乜興趣

你知唔知socrates係早過上一集嗰時

今集唔係上一集之前發生嘅事咩

唔係，最重要嘅原因係東方人對呢啲野比較敏感

冇留意

上一集已經origin 今集仲早過origin可以點玩

一陣又話傷害國情乜乜乜

玩無問題 但預訂就有問題
呢間野真係無必要預訂

其實出既話都係明朝

前傳既前傳
出到隻game 已經唔係assassin
變左直接格鬥既game
當佢係歷史simulator 黎玩冇咁嬲
完全冇晒assassin vs templar 嗰種陣營對抗既氣氛

出日本最好
鬼佬應該好鍾意

不嬲都當係歷史模擬器

邊到有得買公仔版

有冇人知

關乜事, 佢地好早有講過點解做唔到日本中國, 主要係因為佢地既BUILDING 唔夠高, 古時中國邊有咁多高地比你跳來跳去姐.

你話戰國忍者都可能得CASTLE 係比較高. 好耐之前既INTERVIEW 人地答的

人地答梗係咁答，唔通串佢地玻璃心咩

你講個其實好有可能係其中一個原因就真
最主要係佢地根本未必了解東方
容易出事
同埋市場實際上未必大
所以做既
最多只會係外傳

佢變唔係變格鬥
以前你鐘意玩刺客無雙都一樣得啦
佢變既係將ACT變左ARPG
至於好多人講既好似刺殺唔夠LV殺唔到個D問題
唔係戰鬥系統係等級系統既問題
佢為左敍事方便同埋延長時間用埋哂等級黎夾硬將開放世界變做線性遊戲
好多問題都係源自呢到

至於劇情方面
其實佢由AC3開始已經係將刺客VS聖殿騎士
轉化做自由VS秩序呢種比較虛既意念對抗
當然好明顯佢係寫唔掂
所以其實去到ACO又有D變番兩個組織對抗既舊路
但今集⋯⋯雅典對斯巴達
佢除左講第一文明我都唔知佢點扯番去主線到喇

題外話我好想佢整好隻dlc講Atlantis
好有興趣

諗緊pre唔preorder定等睇d人評價點先

聽晚評分解禁

用Kassandra
canon主角

現代線差唔多掟哂去小說同漫畫

ubi真係唔急買，急買同倒錢落海一樣

幾時還番Assassin's Creed俾我

自從Corey May走左之後故事越黎越鳩

其實直接cut左現代線咪算 過過下癮要你做埋啲無聊野 又搞到唔投入

CUT鬼左就真係變旅遊模擬器

大家玩AC都係想做古代刺客遮 條現代線根本夾硬黎 而且冇人care

要由現代用部機器進入古代根本多餘

點會冇人CARE
當年DESMOD個條線現代古代雙線不知幾好睇
只係之後黑旗開始變左第一人稱咁仲要近乎零推進
但今次好似話用番ACO條女
如果係既咁仲可以睇下點既
因為我自己就幾想睇下現代刺客個邊
其實ACO個D
佢唔少係擺撚左係D文件到
睇下既話其實都幾多野睇

Desmond死左2012末日完左現代線已經無咩講
ACO算係想做返條現代線，唔知仲會唔會做落去
個人幾鍾意睇佢現代發展，但無左阻止末日已經無左現代雙方衝突個位

JUNO條線係咪好似漫畫依家講完

無睇漫畫
線上睇？有無中文？
神話d人同故事係game入面睇到我一頭霧水唔係太想追

屌你唔講，我已經唔記得左有templar 呢group 人
ubi 越搞越衰

其實用日本做background
講幕府vs 倒幕軍
明治維新+黑船
呢d 元素已經可以好精彩

assassin = 龍馬，西鄉，大久保利通

templar = 德川家族

點解唔出

幾錢

因為咁就似忍者咁，刺客得外國有，同埋有game做過類似

刺客教條係神作

我由ac2開始每年都有首發玩ac系列
舊年玩完隻起源覺得好伏
今年真係不了

戰鬥系統太dark soul
完全唔爽快
升級系統變相迫你清支線
打支線我接受
但因為地圖太大
攪到d支線又多又重複又悶
作業感非常重

支持左咁多年今年真係支持唔到了
睇下九個月後等佢半價再睇下有冇時間玩

好貴
等steam聖誕睇下有冇減價先再買
起源都仲未玩完

設定好似出到秦始皇都有份 孫中山蔣介石係聖殿騎士

Ezio入面有提過佢遇過中國刺客
主要問題係寫出黎好易得罪人
尤其大人物寫衰佢少少都俾人屌到升天

Ezio嗰個出咗隻AC chronicles

只限直至AC3為止既作品

漫畫Juno好似死咗
同出咗Desmond個仔

好玩還好玩
仲有人pre order Ubisoft

ubi不了，有bug...

BUG你老母
BUG同GLITCH唔撚識分？
我宣佈反UBISOFT嘅都係智障

uplay 黃金/終極版今晚有得玩

我地steam等聽晚

670

PlayStation 數位版630喎，做緊特價

黃金藍店8:30-9:30有黃金版賣

諗緊買咩版好
今次睇啲手辦感覺一般 搞到想買數位版

買唔買好呢

要入咁上下歷史知識 同對歷史有興趣先好玩
普通人都係玩下食雞, 無雙算啦

我買實體 有件tee 送再加提早幾個鐘玩

件tee咩樣,今晚黃金開賣想睇睇

普通版今手派唔派？

窮L係咪要遲過人玩

俾條女放飛機
退左steam版 買左uplay
560

希望pc 版無問題
咁就夠了

估你唔到

Ac3 開始集集玩首日 玩到上年等特價先買黃金版AO

今集完全唔想即刻買 但諗緊遲下買season pass 係咪都有ac3 重制

可以開始玩

今集咁高分

已入手實體
件t幾型

PC?

Syndicate 集垃圾都高分啦
呢d review 比死忠打j用

in new ac we trust

Uplay 黃金版

請問幾錢？

PS4 黃金版？
請問幾錢？

678 黃金商場先有

678

悶到我唔想玩落去

睇落件加大都咁細
歧視肥仔

爸打都係PS4版？

黃金得ps4版

Season pass要上市後先用得？

其實已經有暗示odyssey 之後到日本

有圖嗎

好撚大工程 之前集集都係歐洲地區 地圖model 都可以重用
如果轉日本大城市 搞model 都搞死你 又要搵人研究 一陣搞到四不像咁又比人屌

Push

.

其實AC系列本來就係歷史模擬器
學witcher咁加啲選擇對話同多重結局做乜鳩
可以揀男女主角但又唔係唔同劇情更加on9
今集前傳嘅前傳係度玩改變歷史?

係同你講你嘅選擇唔會影響到big picture

只有前面有logo?後面有冇d咩

咁買digital版咪仲平？

歷史模擬器玩乜野唔同選擇先
祖先無做過就無做過啦

成個故事咪又係作出黎
姐係個歷史可以比下玩家決定咁 唔覺有咩問題

既然有得揀
希望佢唔會再話「你的祖先不會殺害平民」

所以無左100%同步系統之後,AC唔止遊戲,連劇情都好多BUG

AC由第一集開始,就只係用機器回帶祖先嘅生活
玩法可以唔同,祖先係狂戰士定係刺客可以由玩家點玩決定

但祖先殺咩人放咩人,路人甲乙丙生死全部都係有哂定數
阿A注定某年某月會俾你殺死,又點到你回帶之後選擇殺定唔殺
首先玩家要記得你唔係主角,你只係體驗緊祖先嘅記憶

重覆多次
無左100%同步系統之後,AC唔止遊戲,連劇情都好多BUG

有冇巴打個season pass用唔到

IGN通常俾高分就真係好玩，GOD OF WAR俾左10分

照你咁講
100%同步咪又係bugs
你只係體驗緊祖先嘅記憶
祖先用咩方法殺應該冇得由玩家決定先正確, 邊有一唔一百%
唔通祖先用暗殺, 你用狂戰士又冇問題

我諗戰鬥同origin 都係大同小異。

依家成個系列個現代線薄弱到好似唔存在咁樣

有同感。
你一開始設計果陣已經冇提示，同你由原本有提示夾硬整走佢係兩件事來

幾時到中國古代，玩清朝都幾好

中過法國大革命個集，對ac 好有戒心

咁以前100%合理好多
比如草叢暗殺20人、唔可以俾人發現又或者用飛刀殺人之類

無左100%搞到啲野好似亂哂咁,先唔講劇情BUG
搞到依家都無哂挑戰性,潛入俾人發現就屠村滅口了事

其實我覺得呢d評分都係參考下算

最垃圾

話時話，其實我覺得中國真係唔會出。
中共咁撚小器，都費撚事搞，又唔係無其他文明玩

成日都好想屠城

其實係啲刺客嘅無雙能力越嚟越變態，搞到玩家冇咗個incentive去潛行

pc 黃金版最平係咪700 蚊

倫敦果集都係行雙主角
又船戰

今集好似一開波揀男定女就直琴尾
Syndicate冇得揀

其實刺客系列一早寫好哂想完,
但高層見賺到錢唔俾佢完,就係咁出外傳,
愈改愈多野,玩可能真係好玩左,
但刺客fans根本唔係想要呢d野
最經典既ac2就算係果個時代其實玩法都算單調,
但佢神既地方唔係呢度,ubi唔明

ff15

放棄左故事想用玩法取勝
因為AC4船戰冇咩負評

有無考慮過有人鍾意玩 可能有部分好睇重背景 現代線ge會唔鍾意ezio打後作品
但之後除左大革命呢隻垃圾 佢每代都改良緊 個口碑都好翻少少
吸左唔少新人買 所以佢先可以係咁出
我本人就算我玩完2 3個結局我都無乜大感觸 只係享受有得係個開放世界鳩fing做下任 同埋睇佢古代個劇情 唔care佢所謂現代線個類

我覺得Brotherhood最好玩但其實一啲都唔單調

我唔知自己算唔算ass死忠，但佢每一集都令我好有心機去研究佢講緊嘅每個歷史嘅野

而入面啲野有幾多有考究過就會自己搵資料判斷，你話佢會誤導人咁啲人信到十足都冇計

但例如original咁真係會好欣賞佢地所做嘅考究或者推測

利申未玩unity

我都係冇care過佢現代線

我覺得鍾意現代線嘅人可以當佢3就完左

4打後係新ip，唔洗咁執著辛苦自己

Syndicate個雙主角幾正
一個搞屎棍一個執手尾

船戰希望佢佔嘅比例唔重
我唔明點解有skull and bones都要加船戰落呢代

UBI今集係將過往受歡迎嘅炒埋一碟
起源畫面 + 黑旗船戰 + Sy雙主角 + AC2音樂
之後仲抄埋Witcher3啲分歧要素

最尾出黎成隻四不像咁
好多外國玩家都不滿今集ACO走哂樣,變到成隻GOW咁
不過啲台仔依舊有中文化就高潮一地都係

邊忽似gow

喱層就當然

雨革果陣MK個大型廣告牌令唔少人中伏...

我點知
我自己都覺得唔似

自己集集刺客都有第一時間玩 但今集真係提唔起興趣
自己都唔知點解 今集都係睇下大家覺得點先
利申 起源覺得本體同dlc都好玩

冇偷跑

ubi 次次拎第一文明班出來炒想點, ubi 肯rebot ac3 我覺得好意外

一開波已經要你揀有提示定冇提示 重話冇提示係最適合今集嘅玩法
我覺得佢會伏鳩我

玩咗陣，覺得final boss會係打返另一個主角

認真今集好玩

爬到呢度Kassandra講咗句I probably shouldn't be doing this

上個月先趁TGS特價入咗origin 爆埋機等今集 未玩今集之前以為差唔多只係換皮
故事選擇會影響之後嘅行動呢點真係令個故事好睇咗 Origin真係會睇到眼瞓
同埋新模式要問路呢點我覺得暫時唔錯

點解仲抱住ac2 個種去看待其他ac其他系列， 其實ac 不停出新變化去延續個生命

5lv 果個殺手 把寶劍都無得拎
但路過既農民就可以拎住斬人

女主角個樣有啲似苟芸慧

有冇巴打係用唔到season pass個code

唔知點解我用唔到 ,ps4

我會試下，但唔會勉強揀有提示
利申：未玩

你地咁快有得玩既

有錢買黃金版咪有得玩
我呢D窮L要等正日

家陣買黃金版有無得早開game

主線去到第三集完咗架啦
之後只係不斷攞個牌子去發展

我自己玩到第三集就當完咗算

邊到仲有得買典藏版

好多玩家不滿呢句真係大絕黎
不滿完仆直都話
不滿完大賣既

又黎講AC2
AC2除左係個劇本好你答我仲有幾多優秀之處係到依家都唔過時？
劇本差足咁多年冇錯係事實但你得劇本好有咩用唔駛理玩法？
你答我AC 12咁多集
邊集個核心玩法係夾到個開放世界？
爬牆潛行每樣都冇一樣做算好
點解黑旗唔少人評價反而有番咁上下
因為船呢個核心玩法係好夾佢個開放世界呢樣野
之後佢UNITY個D變番以前傳統城市模式
結果又係走番條舊路囉好唔好玩啊
定係又話好劇本救到？
佢直到ACO先揾到ARPG呢一條路點去夾開放世界咋
雖則佢係做歪左

佢唔好掛住個Assassin's Creed 個名出, 就冇咁多人屌

幾時有貨
啱啱玩完蘿拉

其實故事1-3完左
IV黑旗係玩海戰
叛變就算啦
然後PS4果D都係玩歷史，當佢獨立故事會好D，可能叛變試過想拉返埋唔同故事但明顯無人buy

成個系列前後超過十年啦，想有咩突破呀？再推遲早一/二戰玩戰車空戰潛艇

仲有羅馬, 拜占庭大把野可以整

有得提早玩既巴打覺得點
諗緊買ps4 定steam 版好

人類發展到依家
咁多歷史背景文化
大把野可以出

AC3
ACO
呢兩次又叫唔叫突破

係成個羅馬帝國時期加埋中世紀

果陣我見到加納比海盗都可以出
就知只要ubi想跟本可以無限量咁出

咁究竟係咩原因先焗做開放世界
就係因為無好劇本
Ezio trilogy基本上除左無雙化之外就無進步但都令到人想買黎玩，就係想知劇情點
打到AC3 終於要完Desmond, 個個反而想知無desmond會點，世界+ Juno會點

點知就帶黎幾年黎既失望

AC4 基本上係執AC3 船戰+ 整大個世界+潛水就搞掂，combat一式一樣就叫新game, 但基本上係大雜炒, 如果唔係海戰救左佢就等於AC3
聽到ubisoft 人員介紹AC4 "a good pirate is also a good assassin" 已經 同埋玩到AC syndicate咁多集現代線仲係第一身主角 即係証明佢地不斷用第一身黎試水温

AC unity諗住還原基本步玩古城玩歷史搞下大革命，屌你bug多撚到，combat唔爽快，現代線0推進，古代線一味媾女，成個templar vs assassin條線俾arno搞彎哂 , 仲話開放世界，基本上係劃哂zone set哂lv op , 等你無得去新地區，一去到就俾lv op既卒仔殺，咁就叫開放世界？ 之後又sell black box , 但已經set哂objectives希望你跟佢咁殺會舒服d爽d, 大佬呀，學下Hitman真正black box仲好啦，咁多限制不如去番100% sync仲合理仲似animus
劇本無用gameplay又廢點好玩

ACS = ACU費事講
ACO已經變哂做RPG
今集我等人玩左先再諗，已經屌ubisoft屌到無力

焗做開放世界
AC1已經係架喇喎大哥
佢當年靠呢樣起朵架喎大哥

咁GTA是什麼
AC1 去到城市淨做objective再殺人repeat 10次就叫開放
AC2 過版淨係行Venice / Florence
一搭船坐馬仔就要load機
儲既錢淨係起自己家鄉同買武器
但識玩就會一早走哂古墓攞altair甲
武器裝甲錢都慳番

夠自由係都巴打會先叫"起家" 囉

做咩啫你
講緊佢當年AC1開始就係做開放世界做起左個個朵既你講咩GTA啫
定你話AC1當年唔係勝在個開放世界先咁出名啊
仲話冇好劇本焗做開放世界
你都痴痴地
你講AC2個堆咪就係佢冇野玩囉
所以佢之後北美三部曲入面咪用左好似船戰呢D令到到你有野玩啦
但你班友就係到J劇情

AC1 個朵就係所謂既"open world" 但repeat quests同limited location acces先無咁賣得 , 係sync 0個下先引到人
AC2 先係大進步，多side quest, 古墓同城市，你自己睇AC1 同AC2 分別賣幾多套先再講

但接近唔使load機行大城市係巴打會做到，PS3 係AC4 先係最大版圖但以海為中心，得3個古城先叫做有野玩 ,開放極都有個限度囉 同期你自己睇下GTA , red dead redemption真係叫open world完全自由，你都可以話AC sell open world真係有見地

AC係執波斯王子條水尾加parkour做賣點黎sell架 你自己得閒google "prince of persia -assassin" 先再講sell open world啦

講劇情，你再睇下ezio依個角色入選幾多個nomination for best characters先再屌劇本緊要過gameplay ,如果gameplay大於一切就唔會有水路出heavy rain之類既game啦

有玩家追劇情點解唔得，有宗教有外星人有歷史好過cctvb d鳩劇，起碼ezio入vault講外星人真心震撼

同班老sea food 唔肯接受改變, 死抱以前成功個套

AC唔係OPEN WORLD
點夠你有見地

呢集真係不了 d傷害數字好撚戇鳩

ac 主要對歷史同時代背景深入刻畫
ac2 成功我同意, 但是單單拎ac2 比其他ac 有點唔公平

你話一開始AC sell open world
認真問賣點同合理在哪
隻game set死要點殺條友同點跟蹤因為animus要你體驗前人歷史，歷史已經係既定事實，所以做唔0岩就desync由頭黎過

玩open world總你唔死/嚇唔走target
話之你用咩方法總之達成任務就過版
咁如果前者先係open world咁Hitman, GTA 0個d係咩

家陣話老屎忽唔接受新野
接受極都起碼整番好d bug先出game
或者起碼交代下現代線得好睇d先囉
你自己睇下ACU ACS

AC origin玩過都ok , 古代線有交代
現代線俾佢屈到可以求撚黎揾人地DNA睇歷史， 唔使靠自己DNA同出番Desmond老豆

但ubisoft又行番一年一game就

當年玩AC冇人理佢自由度個D咩
講個劇情設定個D唔係唔重要
但當年開放世界除左GTA同B社之外其他唔多既情況下
AC你同我講佢個OPEN WORLD唔係賣點？搞笑咩
當然我唔否認當年AC12個世界除左靚係冇咩賣點
但有冇人衝住佢黎玩？唔會少得去邊啦下話
你試上佢單係一隻線性ACT仲會有人玩佢？

AC2係成功但係咪代表佢條路線係正確？
當年睇就係成功
但兄弟會同啟示錄話左比你知呢種模式有疲態啦
仲攬住佢咩

邊個同你講OPEN WORLD一定要有自由度
個個年代既OPEN WORLD主線係線性劇情幾時得佢係
GTA已經係啦
GTA個陣D任務好有自由度架咩

至於你話佢賣點係咪開放世界真係駁係都廢鳩事
你諗下當年佢係一隻線性ACT會唔會有今日囉

其實唔係迫鍾意以前個d人接受
但唔好講到個個都鍾意以前咁 佢自從3之後重點已經偏移左
我就好鍾意呢個轉變喇以前有現代劇情我直頭想飛撚左佢

玩ac 只係比有強迫症既人玩清地圖

你講個樣
其實應該係FARCRY3先係祖師爺

ME TOO
現代線最憎

開晒所有同步點, 再信仰之躍

我鐘意First Civilisation 呢個設定

佢以前現代線係結合得好
依家變左游離於古代線之外咁
咁自然冇人會期待仲要打斷左遊戲節奏
鬼會有人鐘意咩

其實我想現代線有多啲推進

係哂漫畫啊
佢JUNO條線幾乎係漫畫推撚哂啊ON9到

有睇呀
但game又唔提返
電影啲野又好似冇回流返去game，淨係提過Abstergo老闆死咗

明明Ubi話係所有野都係同一個shared universe

你知唔知個疲態係因為AC1,2 個producer走左去搞watch dog ，ubisoft為cap水就工廠式farm game一年一game, 如果唔係ezio太神，desmond同lucy交下戲就神早收皮

但起碼有主線，有條backbone俾後人跟
無ezio仲有desmond頂住咁完左ezio

ubisoft 之後大改，combat, steath同地圖，海戰響AC3 其實變化大左
但係無後續性純試水温，例如新收靚方法既side quest接近無用，因為connor combat太屈
執素材整靚新村落淨係賺到connor既生日會

唯一可取既係海戰

都唔係講隻game既

完全開放世界就好咩？

全部地方入得，結果新手行入棟building, 10座有8座都唔夠打，最後load機多過打機，咁係好既game design?

咁就唔好學樓上講sell open world

年年薪game一出個幾日都係咁

呢個係開放世界自由同育成既矛盾
原本佢只係技能樹冇等級咁呢個問題其實唔大
但佢加埋等級制
咁咪出事

點解講AC都可以嘈大交

連登真係唔嘈唔吸引？

AC個openworld真係雷聲大雨點小，不過我又鐘意十字軍東征，所以我埋單

無左現代線其實好浪費

去到AC3好似已經架硬嚟咁(果時好多人同我一樣都覺得AC3會收得好，完左隻GAME)

成件事好似架硬瀨邊講下，無左聯繫性咁

如果要講的話，ACR真係三個唔同嘅線撈得埋，仲要撈得好好 (去尾EZIO 見到desmond好撚感動)

今年又出呀原來

而家新依集既血量就好似津巴布韋幣咁貶值
打人扣萬幾血好威威，睇番行bar其實扣人一滴汗咁

熄咗血量數字display

其實之前都聽過juno條線漫畫行左
但有冇人知juno條線其實漫畫講左乜

N 個留言都唔係講隻game

鳳凰計劃

整咗個肉體下載落去，之後俾人殺咗

鋪左咁耐結局竟然係咁

但Desmond個仔係sage

Desmond 有個仔咩

Game一路有hints佢有個私生子

ps4冇得買黃金版啦

好似係今日00:00至5號冇得買

Ok...
咁有冇巴打買咗典藏版

有都冇用啦
今集好似仲話現代線可以SKIP既
除左FANS同埋比佢用黎連其他集數同佢打算既UBI宇宙
都應該好難係GAME到復活

ubi做親既開放世界game都係大得黎而空洞無物

Desmond同康師傅咁慘, 比人用完即棄

好想佢game出多啲俄女Assassin
漫畫nerf到

Abstergo玩完Desmond條屍未

上集其實暗示左新主角部animus可以改變過去
好想快d有得玩

你講呢個？

好蒙 睇唔倒

你個講法應該係出自呢段野
但似係為左今集個GAMEPLAY黎兜咁解

會唔會有偷步

有冇人用Alexios?想知佢嘅pov一開始回憶入面Kassandra係家姐定係妹

x2

有無巴打知PC版支唔支持21:9？有就買PC，無就買PS4算數

係兜架啦 不過aco d tomb都有解到點解1st civi可以預測到有太陽風暴
係因為佢地對數學有超前嘅理解
繼而知道時間唔係一直向前 係一個迥圈
所以就預測到d滅世時間

之前Steam半價買左Origin

主線剛剛殺左鱷魚，仲慢慢玩緊

成班係咪痴撚線
AC系列都好嘈
利申:除左2.5D嗰集垃圾，其他全部玩哂

有冇實體黃金版既巴打用唔到season pass

應該要等佢正式出個日先用到

冇人會勁過Ezio

希望係
輸入之後佢話無效 嚇死

今日用到了

我今朝唔得
返去再試下

我ps4

我都係 thx bro

實體版係咪冇官方偷跑

可能會快一日，我都等緊

Bartender 又係私生子高危一族

我來問香港psn account, 同水貨gold edition 既 dlc 係咪溝唔埋架？

push

又出

唔得
水貨個光碟編號唔同

又唔可以咁講ezio係最有個人魅力,
有領導才能同對刺客組織既貢獻大,
講最好打,一定係時代愈後既人愈好打,
因為自己既裝置更先進,敵人既裝備都更先進,
不過以資料黎睇我覺得Conner一定係最好打果個

個人魅力= 贏
單打勁到爆都無可能做戰神

幾時有得玩？返去買steam黃金版

個賞金獵人好撚柒煩屌你老母

有D獎金獵人幾qq
鐘意撚狗

打打下主線過黎

我想佢學中土世界
d怪打完你會升職
可惜冇呢個系統

招瞬移刺殺會唔會有啲黐線

飛雷神

俾啲雞圍死咗

聖班手足

hi牙山
我origin都未打完AC就出新

不嬲一年一隻，不過下年冇

我仲打緊syndicate

我等緊5號
steam 版冇得拎佢個斯巴達武器包 早知買uplay

我覺得syndicate正過origin

當年呢隻撞正佔中, 真係全城中伏

已經偷跑到ending都出埋

唔係偷跑啦 黃金版同終極版可以琴晚開始玩

你放心，90%下年照有

不過下年e3先公佈咁解

羅馬

一開始玩個氣氛係幾唔錯，但講真由black flag開始到syndicate基本上每一集AC都係換皮新作，玩到中段開始已經係訓住覺玩，如果唔係因爲要追故事真係棄左成個系列

至少origin同今集odyssey佢改左成個戰鬥系統都叫有d改變

好彩有8折
買咗PC gold版$560

如果佢岀d再古老d既神話國度例如瑪雅，亞特蘭提斯等等應該會幾吸引

之前官方講左2019冇
等2020啦

亞特蘭提斯好似係季票有

Atlantis dlc出呀

係,今集DLC

亞特蘭提斯係AC\ Odyssey dlc 出現

又大更

瑪雅好難, 睇下今集羅拉炒晒

Evie加100分

acu 條女

花瓶

正到 但個結局有d趕收尾咁
不過個倫敦場真係掂

祖國

睇左人地玩中文版劇情
劇情唔透露
但就咁睇前期劇情
揀男揀女個設定係無撚意思

比人多個選擇有女人玩咁解

塞左女權撚把口

但對於我依啲非常注重劇情嘅人黎講
除非係好似SY咁一個搞事一個執屎,分別有各自獨立劇情
如果唔係依種為加而加我個人係會扣分

Oh....咁希望個dlc做得好好睇睇

非常注重劇情既人去玩刺客
係咪年年都心臟病發

你咪自己慢慢扣分，最好咩都關劇情事

我覺得歷年AC劇情做得最好既係貫穿現實世界既情節，所以自從Desmond死左之後對我依d劇情撚嚟講成個系列已死

如果連劇情咁基本都做唔好，咁不如去玩俄羅斯方塊

正如你睇戲有得揀，你都唔會睇王晶啲垃圾片啦

無視劇惰難, 反正ac 係歷史模擬器

我覺得死唔緊要
但就唔係一句已回收屍體,之後提都唔再提下
然後每集新出就會突然多左啲新名詞,但又係用完一集就收皮

我都好耐無聽過由第一集開始就成日提到嘅出血反應

個種弱化版Dan Brown式情節初初睇都幾驚喜既
問題係佢之後D套路開始摸清左
同埋越扯越大想簡化到人類歷史D大人物都係騎士/刺客個陣
老實講佢一早完左未必係壞事

唔係話會有D細節上分別咩

打支線係咪唔死得
屌你老母個傭兵成個on9咁死一次就鳩沖過黎殺我

完左唔緊要，但我覺得佢地冇再係之後既作品裡面擺心機去寫個靚劇本岀嚟
完左Desmond可以嘗試起一條新既故事線，或者講下Desmond事件引發既餘波等等，好似樓上講唔係打包回收咁就算
Black Flag都叫好少少會交代下第一文明既事件，但之後果d完全俾人感覺係得過且過咁。。。
再者本身遊戲性已經俾人感覺一成不變

睇怕都唔係重要嘅細節嚟
我當佢有女性costume算

一年出兩隻居然都有人買

實際北美三部曲係一個分水嶺黎
不論劇情定玩法上
劇情上你話佢冇心機我又唔認同
其實佢最主要係想將刺客VS聖殿呢種兩大組織對抗
深化做自由VS秩序
轉做第一身講故事都係一個變化黎俾你係兩大集團對抗入面體驗自己既故事
當然以上既野只係睇得出佢係有心都好明顯係冇能力寫好
但咁做啱唔啱？至少我寧願佢變好過一直抱住條方程式做落去就算

至於你話佢一成不變
一集集做單位可能係既
但如果係
AC1
AC2三部曲
北美三部曲
ACU ACS
ACO

你分開咁黎睇
每個階段中間變化真係一成不變？

其實4，rouge，syndicate同origin個故仔都幾好睇個人覺得

當然冇得同ezio比

如果你講玩法
我幾鍾意syndicate每次殺tamplar嗰個簡化版hitman嘅設計

同ps4獨佔查案

查案真係好正

Unity未玩

今集啱啱玩左個支線突出左佢個choice系統
個支線係有個木匠叫你去救佢呀哥 救到就會幫你做野
你去到發覺呀哥已死
你返到去可以lie話呀哥同海盗一齊工作或者講真話
我揀lie
但個木匠話冇可能 你講大話
之後就話你連家人既感情都唔識分輕重
唔會幫你打工

不過個主線冇上集咁好 咁深刻

你地話現代劇情無曬 不滿 我都明
但話遊戲性俾人感覺一成不變會唔會離譜左d
咁大改變都仲一成不變

Game 都未出就已經踩到地底泥
雞蛋裏挑骨頭

除咗呢招重有 穿牆箭 迫擊炮 光學迷彩

認真一問點解會有多結局 乜唔係歷史嚟架咩
利申：未買

劇情現代線已經無期待，單係古代劇情aco我收貨
話遊戲性一成不變嘅巴打係咪無玩aco
但一成不變擺喺acs嗰期我就認同嘅

利申：無時間玩odyssey

講緊origin之前d作品

利申 刺客粉絲
但會等下年減價先買
專心等RDR2

如果你要攞hitman比較既話，我會話hitman好玩10陪
同埋講真我個人覺得真係由Black Flag開始感覺上每集玩法都係大同小異，咁樣叫遊戲性有變化嗎？可能小弟我打機打得太皮毛
但踩還踩，Origin同今次Odyssey就真係叫有變化，至少會感覺到Ubi有擺心機去做
講真Ubi堂堂一間大公司，個人覺得與其每年岀一集追產量，不如投放多d資源同時間去開發一集真係值得一玩再玩既AC岀嚟
唔係想攞嚟比較，但Hitman 1，Skyrim，Witcher 3呢3隻遊戲我都有玩二周目，係我角度睇依d先稱得上係好遊戲

咪再掛住assassin creed個躲出game啦
完全唔撚關assassin事
不如取消現代線 主打玩歷史好過

快啲玩 unity 簡直係刺客神作
驚天地泣鬼神

就係因為Ubi大公司
佢嘅目的從來都係賺最多嘅錢而唔係整一隻最好嘅game
所以佢只會年年出幾隻五六十分嘅game
都唔會用幾年時間開發一隻100分嘅game
咁搞法個return rate太低
不過佢依家AC改做三年出兩集嘅模式後,近呢兩集個質素都有提升返
我覺得keep住咁落去嘅話都可以接受嘅

我反而覺得佢攞錢去研究歷史仲多過整game

始終呢方面真係冇咩其他game做到

其實直頭冇，咁嘅然業界呢樣野佢做到壟斷嘅selling point咁佢洗咩喺遊戲性度再落心機

我唔係攞hitman比較

但嗰幾關野我會覺得佢想抄考吓hitman咁

而又抄得唔錯

當然同hitman冇可比性

上集沙漠好那悶,停左兩次再拿返出黎玩,都係頂唔順棄左GAME

想知PS4版 （Pro機）最盡係咪得 30fps

同意
ubi搵題材真係好叻
依家你話古埃及、古希臘、文藝復興、大革命法國、工業革命倫敦嘅開放世界都係即刻諗到ac系列

仲有原始石器時代嘅farcry
好唔好玩一回事，但個地圖真係有個種感覺

無可能會有60

我都係，最慘係退唔返錢

P.S. STEAM版玩過咗2hrs

同意減價先買，RDR2好似好正
上次預購ACO伏左，我唔會再中伏啦！
（雖然係粉絲）

隻驚寫得好差，pc版中階spec 平均都唔夠 60fps

真係睇個人興趣，我origin行黑白沙漠都行左一日

有時都唔明兒登仔想點
無雙大蛇3嗰啲賣400幾蚊千篇一律睇powerpoint垃圾就幾個post吹奏
啲物理引擎勁幾代自由度高嘅真大廠game就嫌三嫌四

應該係佢節奏太慢,初睇景爬下金字塔係OK的, 同埋會想打賞金獵人都好玩
但好快悶, 仲有呢個系列都跌價好快,無須衝首發
10月排隊都未輪到佢

真
仲要話好悶 唔啱你玩咪唔好玩囉
好似呢一隻驚一定要為每個人度身訂做咁
勁高要求 癡線

FAR CRY系列由3玩起(包括古代), 第5集開始覺得悶
剌客系列都係開始玩爛, 可能佢出得太密同人物既樣太左膠
不過UBI >>>無雙既
仲有bandai都係一個好垃圾既廠, 因為手遊個營收分薄哂家用機既人手資源, 仲有依家有DLC就玩殘左認真的工作

對歷史,埃及有興趣都OK
但兩樣都冇就唔好買
依家AC變左歷史旅遊模擬器,
反而我BUY...
係佢衰在掛AC個名姐

同埋ACO唔夠候..
如果佢甩左AC個名..
用埃及做題目出個三部曲
由前王朝玩到羅馬時期

我上集aco 1440p medium gtx1070都穩60
今集睇黎唔洗買了

大蛇玩左幾個鐘頂唔順

太悶

Ubi衰極 最少都會努力搵吓新主題 改進吓玩法 從syndicate到origin已經feel到佢哋有嘗試回應吓新需求 而且差極都係大廠質素
啲日廠驚 冇誠意 不務正業 賣女賣聲優 仲搏大霧賣到貴一貴

壓力好大, 隻GAME應該係上水好賣得, 依家圓方應該要補貨.........當XXX係割草咁斬,一隻迫到痴線既遊戲, 識宣傳一定要係最迫既地鐵站宣傳割草GAME

係呀,歐美GAME有出色, 近日狂玩原罪2

FAR CRY 5有少少單調,不過支線有D白人主義同車死牛整野食都睇得出思考上有進步
如果佢有個食雞既online mode / overwatch對抗式推塔電競就成神作

Chrome 版

UBI好撚多野可以屌
但唔創新一定唔係
甚至有時係太過創新到唔理玩家

我覺得似係由大革命開始
D人就跟風屌ubi

係就一定比唔上巫師,gta,fallout,上古果類
但點都係中上質素啦,唔係金鐘連登仔果隻中上,係業界中上

Far cry 5....
垃撚圾 哂鳩我幾舊水
悶到仆街 故事又柒

業界中上
3A大作入面係中至中下

Far cry 4 係咪好過 5？

玩完Black Flag就無再玩AC, 想問依家現代條線仲有無進展

另外想追返係咪要unity .. Syndicate .. origins 咁玩返？

有偷跑未

無
唔使

3=4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5

普通版有無機會偷跑呢

5最好笑係首only you

ubi算係咁啦，仲肯科水做大作又算密
上隻埃及真係有誠意嘅，重新做過好多野玩落都好好

大革命就算啦
英國其實都算ok

好似依段咁

入面有劇透,未玩又唔想知就咪入

所以話UBI都唔知做乜鳩,整埋啲唔應該出現嘅選擇題
係唔係唔記得自己整緊乜野遊戲
佢甩左AC個名都無咁嬲

問題喺邊

明明係歷史但可以有幾個結局/路線

aco個埃及真係做得幾正, 係沙漠行行下都有觀光feel
係估唔到咁快出呢隻odyssey, 初時仲諗下隻ac起碼都2年後

咁之前ac殺target中間發生嘅野都唔係100% synchronized啦
你要真官方歷史咪睇小說囉
佢啲分支對主線又冇大影響，in canon部animus都改到唔只單純歷史模擬器啦

我覺得黑旗唔算差 （僅僅古代線）

大家打傭兵記得save game

中間發生嘅野唔係100%係因為基於遊戲性唔可以咁做，如果唔係就變成你每一步都要聽佢講。佢嗰啲完全同步條件就係show緊你有幾跟歷史。

但係而家佢直頭話可以有多個路線，即係由AC變左做Witcher 係冇咩大影響，但會心諗做乜鳩囉

Origin 係好玩但唔知點解投入唔到，可能背景太陌生。Odyssey已買，希望投入度好D

有無人已玩, 評價下?

想問uplay 個80%code 邊度入..見去到比信用卡個位都未有得入code

隻驚變左ARPG咁

呢個真 aco真係應該出續集 去羅馬

野豬王難打到
死死氣調返簡單先過到

其實唔係有傳地中海三部曲就係埃及希臘羅馬咩

咪就係
歷史係固定左
假設某個人係俾你個祖先係某個地方殺死,咁又點到你回帶祖先記憶個時選擇殺定唔殺
搞埋依啲多路線選擇,直情係將由AC1就建立嘅設定一鳩打爛哂

如果佢唔係掛住AC個名,我絕對贊成今次改變

不過睇死UBI佢又係一野推哂落伊甸碎片度
分分鐘遲下Altaïr、Ezio同Conner翻生係你面前
又會話係靠伊甸碎片翻生佢地

就黎割包皮唔死得都係因為靠伊甸碎片

好後悔用左男角

點解既

呢隻係咪同之前origin一樣要刷lv?
唔想打單機game都要刷怪 刷任務

游水果陣 不停gay test

我今集就唔會玩
所以玩法你要問有玩嘅巴打

我應該都會買 不過買嚟當witcher玩

最後會唔會用平行宇宙來解釋

宜家好多game都玩多結局canon，即係true ending只有一個，其他ending assume係平行時空下既其他可能性

我係覺得AC既遊戲性由Origin之前一成不變，但地圖一向都係AC系列做得非常好既地方，even垃圾Unity個法國地圖都還原得好靚，依個都係我點解玩到訓覺都依然每集追既原因之一

遊戲性集集都差唔多, 我都覺得地圖既還原性應該係吸引人既地方

一直覺得acs個家姐幾正

就算係咁都on9啦 我用animus就係為左知歷史嘅細節，我知其他可能性做乜鳩。定佢其實已經放棄左現代線。

放棄左好耐

剩係玩到ac4 就冇玩 想問之後係咪冇交代過任何現代故事

有講過少少 但內容廢到你唔會記得講過d咩

同埋睇佢trailer打美杜沙又係唔知做乜春 我玩緊gow定shadow of mordor定ac

咁講 其實3打後個堆你唔好將佢當係ac 係新rpg game 個背景就係佢set個個年代
咁睇的話我覺得呢集同origin都好玩

不如成個series reboot啦

其實Assassin's Creed究竟CREED重要啲定ASSASSIN重要啲

不過近期啲刺殺真係on9，低lv殺唔到高lv，headshot又唔死

利申對AC現代線同First Civilization sci-fi野好有興趣，歷史野我當bonus

First Civil果條線先係精髓，但搞爛左

想問下今集可唔可以熄咗傷害數字？

可以 差唔多全部野都可以熄晒

有冇人研究過邊度會捉到d勁既副手

今集難玩左好多，一開始第一個山洞支線打左5次先過到（普通難度1lv打）

睇完呢個post就知ubi點解出極垃圾都有人買

用隻鷹睇d人有能力出再捉

nothing is true everything is permitted
你話呢

好鍾意做支線
玩左三個鐘仲係第一個島

玩左11個鐘,先岩岩開啟左神教人物圖

咩無物為真除左ezio三部曲之外真係極少提 assassin 重唔重要都係其次 我淨係要求uni寫到啲好故事

唔係喎

好似幾乎每一個主角都有佢對呢句嘅一套見解喎

點會有中上質數，最多中中，同埋點解會覺得人地係跟風屌？事實係喱6年左右ubi d game公式化到一個點，由farcry 3開始就不停地隻隻game 爬塔打獵解基地，watch dog就縮水，unity就半成品都攞出黎，未計the crew , the division 果d 雷聲大雨點小，其實睇業界佢甚至係中下，幾乎冇game可以入到game of the year，平均meta score 都係普遍70尾80頭，不如認清事實

assassin已經只能回味
以前神作三步曲， 黑船，跟住又法國大革命都正常好玩

呢兩年真係

Ubi唯一playable既game係R6S

如果大革命你覺得正常好玩應該冇咩game你會覺得悶

但呢兩年真係玩唔落，被迫玩其他

淨係聽佢地提呢兩句都少 邊到黎產生啲咩獨特見解
個人以為刺客對抗既係暴政 但上幾集淨係講打聖殿騎士 unity 最奇怪 明明個社會係動蕩緊但係兩派就表現到唔關佢地事咁 arnold期間淨係諗報仇 4直頭唔關刺客事 syn就又係講打聖殿騎士 但係佢本身個身份有咩特別 game又冇講 好似同你講ac個設定就係要打聖殿騎士 hea撚到
origin叫好少少 起碼聖殿騎士同權力 政治有番啲聯繫 但係精彩既部份係origin真係佔好少 咩凱撒大帝出得最尾果幾幕就比人捅死左 上幾集比人感覺刺客係歷史當中好似可有可無咁 當比你玩ezio老豆 佢係銀行家 隻game真係可以塞你玩90%既銀行家日常 加少少刺殺 打鬥 加啲還原歷史地圖就叫自己刺客 咩叫無物為真萬事皆允我諗你玩完假刺客game一定好記得
由呢一點 我只係想講ubisoft有幾集都係套用呢個ip塞其他野比你玩

child登仲有大把TVB FANS

背景故事 的確集集都好有心機
但最抗拒係遊戲集集既主任推進都極慢，而令玩家感覺個gameplay 好長，但係其實攪一大輪都係超撚慢既故事推進同好撚悶既遊戲任務....

Aco 可以好好、偏偏d任務真係好悶
我明witcher3 好撚成功 ubi又想抄人轉做ARPG，但眼高手低、高下立見。玩多兩日連行去接任務既動力都冇

咁多位巴打玩PC定PS4?

Ps4

一路主旨都係Freedom/Free Will vs Order/Control喎

上網睇Pc run得極差
Ps4 pro玩算

PC 冇ps4

我 R7 2700X 1080ti，行21:9 3440*1440 Very High

平均得5Xfps，最低2Xfps

諗緊好冇refund 轉玩ps4

我1060 都冇乜點理佢

留名, 放假先玩

PS4 黃金版幾錢到

呢隻驚愈出真係愈垃圾 上一集都算 你加個船戰落去做乜撚野 One piece咩

不過最廢一定係刺3

ps4 無論 1080 定 4k 好似都係鎖死 30fps...

刺3廢係因為當時刺2太高質，但依家睇返咁多系列，刺3故事其實唔差，未到最廢

刺3行路行到死 刺4都麻麻地 未上船都ok

刺3玩Haytham好正

睇左咁耐, 好似好大伏

你睇左啲咩

未有一個讚先

竟然係咁

我見到除左屌手唔同結局都好評居多啵

佢其實要reboot系列個暗殺唔一定要用袖劍,hitman式既扮fd元素都得, 著羅馬兵衫扮野入城,落毒,或者令野獸發狂......不過咁做多左玩法但就變左抄人始終都係唔得

Assassins唔一定要暗殺喎
落毒同野獸發狂上集都有
換衫暗殺兄弟會同syndicate都有

低lv暗殺唔死高lv呢個設定已經on9

係fb見到

升lv先瘦得人真係on99

其實有選擇有咩問題
啲歷史唔通真係有alexios 有神咩
又冇話100%係跟足歷史

偷跑未啊屌你老尾

請問依家街鋪有貨買未？

買黃金edition 開心遊玩中

偷跑咗

I want to know

邊到

幾錢？

想知188有未 奧米加版有咩特別

巴打幾時開賣
我知道邊間鋪
不過未見你地Facebook post相

講左好多次啦
A君係某年某月某日俾你殺死
當後世回帶個時，唔會有殺同唔殺兩個結局出現

佢出現美杜莎依啲算喇，劇情當俾佢兜到，橫掂割包皮唔死得都因為有神器

但歷史就係一個既定事實，一個不可超越嘅框架，亦係由ac1開始建立成個系列嘅核心設定

Conner注定係殺死Lee，你唔可能亦唔容許你有任何選擇去改變依件事，因為玩家嘅角色只係回顧過去，而唔係回到過去

如果可以玩改變歷史，咁個隻遊戲叫Detroit: Become Human
而唔係Detroit: Become Assassins

我都係喺fb見到

🤣🤣🤣你都幾好笑
問下你
歷史有冇assassin成班人
有冇Conor
歷史重要人物有冇係俾origin 個aya殺？
雞蛋裏挑骨頭既極致

樓上咁撚認真既 , 打機咋喎

係咪冇偷跑？好多間未有貨

我希望有

隻game雖然有少部份幾重覆
但一日玩2個鐘,我諗玩到Red Dead Redemption 2出都得

屌你都on撚9

我諗佢係指如果有分支，可能A玩嘅時候某角色會死咗
但B玩嘅時候就冇殺嗰個角色
令到同一個「歷史」由唔同人玩會有唔同

但一開始元祖AC已經會咁啦，你可以淨殺target之後一個雜魚都唔殺就逃離現場，又可以殺哂佢地

咁執著「歷史」你咪跟足官方小說玩囉

Animus只係一部歷史vr
殺同唔殺都唔改變歷史

就係因為ac係一隻歷史味重嘅遊戲
所以我一直都好鍾意Ac系列

我由ac2直到起源每集都有買，連你地話垃圾嘅大革命我都係玩到全100%

但見到今集啲改革，話佢係Witcher但又比唔上Witcher，話係Ac又唔似係Ac

明明雙主角係sy處理得好好，但今集變到無意義之餘，仲要推翻埋自己個世界觀

我係覺得好撚失望呀

佢係覺得既然只係回顧記憶，就唔應該有選擇

你打爆左啦咩?
你又知劇情講D乜
出都未出好似玩完左咁

youtube大把人將成個遊戲進程擺左上去啦
個結局我都睇埋喇

中肯
而家搞到成隻game四不像咁

頂咁你其實都唔係好鐘意ASSASSIN姐

其實係咪只要加個100%同步先有既真結局就解決到，所有劇情都以呢個結局為官方認可 ？

咁我今集講唔會買
但我都可以睇下會唔會有驚喜，或者真係我怪錯Ubi，之後去狗衝補買呢

不過結果都係唔會買

講真 佢係唔似最初嘅刺客
不過我都幾想知道佢點去擴大個世界
animus個作用本身係應該重現歷史
咁變左限制住個故嘅發展 長遠黎講就會變到集集都係搵記憶 搵神器 完
今次（同起源）係玩法方面比較似近年玩法
加入升lv同選擇 其實會令隻game長命d
同埋最好現代線交代得好d
以前睇住desmond學識eagle vision真心好正

你咁講係無錯嘅
依個就係Ac2巴打會新增嘅世界觀設定

巴打有冇睇過信和？

邊間？

黃金？

真結局咪小說

食屎啦UBI

UBI唔轉行做MARKETING公司真係浪費

有冇人已經買到普通版 可唔可以報下價同地點

CG動畫公司
D trailer好呃得下人

然後今集冇出"cg trailer"

諗緊買唔買好。

自果隻梟雄之後已經無再玩。

今集見到有個扣血數字就扯扯地火。

thx ubi

唔該哂巴打。

BTW我睇左頭幾頁POST，覺得可以等等先再考慮買..

任務重複性都幾高
真係要諗諗

今集有分刺客傷害，配合技能可以做到暗殺的精英，算係個唔錯既改動

故事因為多左對話既過場同選項的確令到代什性增加，但僱傭兵系統好煩

每次重新入驚就俾一大堆人追殺，除非用錢化解

我記得好似係兄弟會果時已經重複得幾勁..次次騎馬衝入去射佢弩箭之後走，馬都唔洗落...

今集係咪仲有Level，太高Lv既唔可以一野刺殺死?

刺殺變左係技能
你要升高LV去學
鷹眼都係
睇你接唔接受到
刺殺打高LV唔會一下死

其實係 接受到Origin嘅話今集可以買 因為主線有啲任等級會跟你lv變 可以話唔洗逼住玩支線
今集有啲支線會同主線有掛勾 同埋同神話有關 鍾意古希臘嘅話唔錯

但個戰鬥系統 啲技能好撚癲 唔止正面戰鬥開無雙 直頭刺殺都可以無雙 瞬間移動刺殺 穿牆箭

出steam就買

有個技能係撳實會刺得痛啲 暫時玩到而家除咗有名傭兵之外都一擊殺得死

其實隻game係咪已經無左剌客同聖殿騎士既故事架啦......

咁aco 個班維序者你當唔當佢係聖殿騎士先

黃金

我都唔知...本來係刺客fans既我.....已經要左度右度呢隻game好無玩同值唔值得花時間，屌。

躝返去再玩多次叛變算....

正日先有

當初黑旗有海戰我就已經做左全職海盜了

黑旗衰極都叫有故事阿...

我係覺得點解人地隻船咁撚大隻，足足高我一層，炮又多過我

我果隻野咁撚細隻...

咁你味當所有利用第一文明科技去統治人類果班人係聖殿騎士囉

巴打你又好似有d道理

有冇巴打睇過信和有冇偷跑

普通版368

Where

邊度

藍店？

出幕末維新 變天誅

有少少後悔買限定

依隻等steam特價先入手

好難會出近現代背景， 因為實會比死忠屌到飛天

限定版未出喎
可以退訂

洛克人11買咗未玩

錯post

唔知買唔買好

有得退咩

其實係咪已同1,2,3個故事冇關

而家已經俾佢哋屌啦

第一文明個apple 算唔算

買就買硬
等250 二手果時入

起碼等黃金版半價先啦

忍唔住手買左

黃金買普通328入手

有冇特別版之類？

荃灣地皇有

好似有奧米加版

我玩左15個鐘都頂唔順成日望住男主露底
跟手開返女主 玩落真係順眼好多

一手$328咁平？？？？？？？

Thx

pc都係依個價

pc 同 ps4買邊隻好

上一隻都冇咁平
其他ps4都398
點解呢隻咁平

上集ps4 玩鷹飛遠少少就reload 今次會唔會

唔知ubi 有8折 pc 336 ps4 328

係，其他舖都368，見到328即刻狗衝

398 唔係豪華版咩

上集豪華版好似冇咁平

我上年買aco 豪華版都係400蚊有找

城市島388 喎

咁我咪做咗水魚

上集我買成468

339 信和

有冇偷跑啲ching講解下隻game值唔值得買

唔急玩， 等減價

值

368 奧米加 深之

LM

限定版冇貨 奇蹟退訂成功 去買奥米加了

唔敢膽買
驚玩完放唔出

黄金各藍店 普通版340

有冇奧米加

巴打邊層

有間380

好！thx聽日去！

我AC起源都未打完
爆機個時二手價唔知跌到200未呢

深都368連the blind king key

一打唔洗找

仆街我買368
巴打邊間買

奥米加有咩特別

多畫集同地圖

ps4 黄金版幾錢

真係戇撚鳩 你係可以揀無雙定潛入冇錯，所以佢咪有個完全同步條件比你囉。但以前就算你玩法唔同只會有一個結果，就係成功暗殺，唔會有得揀殺定唔殺，因為歷史係冇得改變。
會唔會有一日你上中史堂個老師同你講你可以揀有冇焚書坑儒？

今集睇 trailer 覺得比唔到暗殺嘅氣氛，連袖裡劍都唔覺有而且仲要玩大型劈友，我係要玩就玩其他

對上一隻我覺得有 feel 嘅應該係 AC3，而家真係得啖笑

如果玩過origin呢集可以等一等，如果未玩過我覺得值得入手。支線有選擇呢個新改動唔錯，比origin更投入遊戲

電腦1066都唔太順 要全低先有60fps

我都等緊 不過呢隻預咗玩唔得耐

有冇巴打係九龍灣淘大見到有

打去問下？

188得一間有 368連code

玩暗殺買hitman

Ok thx

358奧米加 紅磡

thx ching

1080p？用緊咩u？

1080 7字頭既u 用手提電腦玩的

地圖好似大過起源

一啲都唔高
定係你講緊刷寶礦任務重複
講一句任務重複性高就走左去

地圖好撚大 , 玩落極似巫師3 , 個系統同之前既ac好似又改左d野，無得快跑，X就爬山

開放式都係重複性高架喇，唔鐘意唔建議玩open world 種類

成個腦都係上集個主角，nick黎nick去係咁屌

草地刺殺會染血 ,正

喺b站搵到上集起源第一文明遺跡嘅錄音 發現其實今集可以俾你選擇唔同決定可能係有原因 會唔會真係有機會係俾你用animus改變歷史

同埋錄音不斷暗示話遊戲嘅現實世界其實都未必係真 可能係第一文明模擬出尼 接到極複雜

Sorry for 殘體字幕

108入面

淘大359 OMEGA

thx

我refund左, 1080ti High 都唔夠60fps, 玩返PS4算

起源一出個陣都係有問題 全低冇60fps 更新完一兩次先順

快d潛水睇底底

成個春袋型出左黎

$348

pc $420

宜家用浮標好煩

玩到2036

就算冇提示...好似同以前都差唔多咁

你都係 1080p？

唔夠60fps 都好過 PS4 直頭鎖死30fps..

好麻煩，邊撚個設計

今日出

黃金版咩價位????

Ps4 lag機

有冇人發現PS4預訂數位版仲係收唔齊啲野

買左？我覺得好多loading位

爭咩

暫時加成感覺上好似唔見有

四少巴又買？

咁撚難玩既 冇左盾用 又唔可以禁住l1攻擊或者閃避 打巡邏官好似變左玩dark soul咁 兩野畀人收皮
果然承繼左上集越級挑戰必收皮既概念

嗰隻傭兵 「靈異」沛利莫斯 兩個島周圍走 想殺佢又殺唔到

玩咗幾日

8lv打個13lv嘅城磨咗半個鐘
逐個引去暗角刺殺再走住打

我都有

仲要load勁耐

冇錯啊，我睇下角個loading仲多過打機

屌我睇下張圖都會load

可以引巡邏官去高地再踢佢落去

靈異到呢

唔知乜嘢玩法

ubugsoft 好正常啫

呢集抵玩 買黃金版送兩隻game

我係發現ps4版有好幾隻傭兵識得自己跳黎跳去
而且佢跳去嗰啲地方係高LV到行入去一定死硬嗰啲
12LV 傭兵去38lv區
最慘有個限時任務但我殺唔到佢

隻41lv就入左9lv區

低價區咪2百幾

支那區steam 好平啫

邊兩隻game

ac3 同ac liberalization

pc ？

睇你買咩版本

應該係買Season Pass就送埋AC3+ACL

沒錯

廣告公司

依家用阿根廷

女刺客真係好正

探索模式係咪可以轉返去指導

買 SSD

請問咁多位巴打呢個會送咩贈品？

邊個

用緊ssd了，都覺load機有點耐

麻麻地今集個主角，成日講野搞笑咁撚樣 ,玩耐d再睇下

係 其實冇咩分別 探索跟佢俾你嘅指示去到附近就直接可以靠隻鷹搵到目的地

即係咁講
TVB播緊肥姐一生回顧
唔會因為你部電視睇到2180 4K而改變到肥姐生前做過嘅野

當然如果UBI兜到嘅話咁就絕對接受啦
但睇個勢UBI無諗過要兜
隨便一句"YOU CAN"，咁你就YOU CAN

唔好意思巴打今次嗰隻刺客教條會送啲咩，因為上次嗰隻刺客教條送咗把遮，而今次就會送啲咩呢？

屌你 gtx 1080 40fps

有冇人覺得個征服戰好白癡 如果本身個地點係雅典佔領 為左解地點目標要殺雅典堡壘d隊長 燒物資 削弱左戰力又可以比你揀幫返雅典

我想問去商店課金買果啲裝備
係咪幾多lv都可以用
依家12lv
有冇限制

1080p all ultra?

唔信邪，返去買嚟睇睇係咪咁低fps先

AC已經返唔到轉頭
再出只會更柒

無左 desmond，成個故仔無靈魂

不如叫ubi 重制AC1

戰鬥系統一定要大執
佢招寫輪眼反擊真係無撚敵

買左奧米伽版，佢送既野係咪仲未拎到

有無人奧米伽版條code入唔到？

有冇巴打入完雅典武器包係拎到武器

商店入唔到？

steam pc仲未玩到

Down返隻史前AC2 為左拎佢D分8折

入到，但拎唔到野

2k ultra(custom)

琴晚係荃灣地皇買
$368 奧米伽版

奥米伽會送d咩？

佢想抄番黑旗咁，之前黑旗個工作室仲細過宜家隻odyssey，但人地個陣做到好撚成功，點解想抄番加大執，執撚到咁。。。

- 世界地圖
- 克洛諾斯組合包（包括 5 件史詩盔甲、1 把史詩武器，以及 1 匹史詩坐騎）
- 暫時加成道具（包括一次時效性經驗值加成和一次時效性德拉克馬加成）

Thanks

今次個工作室好大喎清

以前代代係Ubisoft Montreal主力, 今次係Ubisoft Quebec

梟雄

係, 梟雄係Ubisoft Quebec 整

有冇人可以講下大概感想
傳媒好似評價唔差
但我見到個戰鬥/任務模式都同上集9成一樣真係唔覺的點好

認真呢一集係重用上集材料, 如果你鐘意爽快無雙, 呢集值得玩, 如果你追求ac2 咁玩暗殺快感, 建議唔使玩, 如果唔急玩, 可以等特價

1080p ultra

1440p very high

今集好玩過上集好多 戰鬥多變化咗 今集踢人落山樂趣嚟
不過啲招太神棍,跳樓唔會死同埋可以superhero landing 唔當佢係刺客觀感Fit晒

任務我唔算玩到好後 但今集啲任務識跟你lv調整 加上選項係會投入咗劇情 支線有啲故又係好鳩幾好笑 暫時冇上集做支線為經驗然後瞓撚著咗嘅情況

我都覺得呢集幾好玩

係都搞二啦 威尼斯呀屌

ubisoft 已經重制左ezio 合集啦
只有第一代未重制過

我知啊，我就唔明點解又做到咁，都係差d野

每次玩UBI既GAME係PC裝都好撚多阻礙
今次裝唔閪到係分割

用avnilnext 2.0重製喎

同埋 uplay 成日都話連唔到

薯仔ser係咁

上集已經係咁1070連60fps都好勉強

好ON9, E家D實體版係唔包season pass
以前D特別版都會包埋, 賣貴D都係比D垃圾你

佢真係好還原個個時代
有得搞gay
做左個任放過條友阿麻之後話主角好好人
跟住可以搞野

支線睇得出有心機整

希望兩年後真係可以出origin 2
巴爺個故事仲有排講

黃金版有啊

下午黃金edition咪包囉

dklm 真係跟佢用gtx970應該玩唔到

玩過上集，建議買定等牛仔

今次刺殺動畫有冇咩獨家野
Ezio就Requiescat in pace
Bayek就用羽毛掃對方一下

今集乜柒都冇

又唔support sli

牛仔？

用odyssey/origin咁嘅質素

unity同origin係唔係同一個引擎

Red Dead Redemption
玩住刺客,之後就出牛仔,玩牛仔一輪之後出FALLOUT

unity個引擎用到而家 ubitch暫時都仲係畫面最靚

sekiro 咪就係日本版AC+dark souls

數位黃金版成7舊水好撚貴

包埋ac3喎

葵廣
普325
奧345
黃金545

引哂啲傭兵上高位一腿踢佢落去唔死都無一半血

Uplay 8折

又中bug

試過幾次打據點D傭兵好似無限增值咁

好似好啱喎

買左, 真係幾好玩

d兵仔打人幾痛下, 有時比幾隻有名兵圍都幾難打下

我覺得起源好玩d

海戰好難玩

木點量產

費時上山採集，我係海度對所有船無差別攻擊，儲得勁快

有提返漫畫啲野

Multiple Realities

有

燒撚死雇傭兵

啲bug都係多到ubi例牌
遇過一個bug係放走囚犯 然後囚犯唔走佬反而走去搞鳩啲瞓咗嘅士兵到 然後士兵起身又瞓又起身咁loop

好好彩暫時冇中過咩大bug
唯一就係unlock左evie但係用唔到

Ps4有冇得用uplay買？

呢隻Game真係...

踢撚到上癮

呢個動作真係無敵

隻game loading位太多 變完鷹變番人都要load

上集都唔怕
唔知點解依家要load

仲要load得都算慢 定其實用ps4玩
係ps4真係開始唔夠力？

中國唔係中共唔俾，係中國玩家玻璃心，你都係寫古中國而且行帝制，唔係講共產黨係無問題，

pro都要load好耐
好驚開地圖

呢方面pc版就好好多

新手想入坑 係咪玩新作 再起源先再玩返舊作

用ssd

用緊舊ps4 ok喎，係地圖會blur一下，可能因為未開哂menu啲野
隻鷹飛太遠收返個時要load，同origins差唔多

整春藥個side-quest好好笑

仲係成日將隻鷹叫左做賽努 實在係搬返上集隻鷹黎用
可用技能多左係幾好玩 但係遠距刺殺係咩事 承繼左王家之力？ 真係同noct 一撚樣架喎

ac做過中國背景， 不過搞到不倫不類無謂啦

平面果隻橫向，不了

shawdow of mordor 招shadow strike

去黃金 買標準版 夠唔夠做？
PS4 版幾錢？

我都諗緊黃金定標準好

黃金版貴咁多又唔知dlc出到黎好唔好

點解今集啲畫質好似仲差過origin

小小劇透

換ssd

飛雷神啊

今次啲side quest真係好撚好笑

頭2款差20蚊有咩分別

dlc 加地圖

很抱歉，由於近日 Ubisoft 全球網路服務持續遭受不明 DDoS 攻擊，目前網站暫時無法正常兌換代碼，我們的團隊正在處理相關問題

🚸 如您在領取序號過程出現錯誤訊息，請您稍晚重新嘗試，目前有完成體驗的玩家都將取得特典代碼，造成不便之處，敬請見諒

Potato Server

踢傭兵落海之後打佢地唔識還手

買左標準版
係幾好玩 模式有點似巫師3

上次玩起源拿晒獎杯，今次無咁好心機啦，主要玩故事，見到個地圖d問號同任務標誌，密到呢....覺得好煩厭

今次啲浪 要去啲小島唔可以用大船 咁用啲細嘅筏仔去 點知一遇到中型浪就沉咗船

巴打對隻game 咩評價

利申：未買

pro + ssd, 上黎追下post先知有好多loading位

今集劇情好過起源 又好玩過起源 不過就係等級問題局住你升武器 唔升又打勁耐先打得死

唔伏？

我想問有冇人冇殺老豆，我殺左老豆有200Helix

殺唔殺都有

係咪大部份人都有去爬宙斯JJ

今集做得幾好玩 有啲巫師3嘅影子

啲動物易打左 仲可以暗殺動物 不過今集啲動物真係可有可無

屌殺庸兵個陣d動物跟埋好煩

雖然今代最冇刺客feel
但感覺上仲好玩過之前咁多代
係戰鬥系統唔係咁鐘意 都係玩暗殺多

之前喺個海到射鳩啲傭兵佢地只會

今集戰鬥係好玩 冇盾用要搞閃避令個戰鬥節奏變得好快 又多左好多新技用
冇左上集厚重冷兵器對戰感 打得爽快d

但係支線任務由告示版接任好鬼冇feel
又多又重覆又冇交流

本身係steam買左，點知部電腦應該太廢淨係做到低清
決定出番部ps4算

不過玩到中期又變左無雙咁 火劍＋爆seed＋r1r2 連殺庸兵變到殺兵仔咁

我用毒劍，不過無雙mode加成太勁

啲氣太易儲 兩三刀一格

火劍高傷好多

點開無雙mode

想你課金買xp boost

對於有強逼症嘅人黎講 今集簡直喺地獄

告示版果D比你刷經用, 果D任冇劇情

想知我打到殺左傀儡王，係去到主線幾多左右

你部腦有幾廢？咩spec？

PS4 呢隻game 得30fps, 而且load game 又龜速...

i5 760卡 用左好多年
其實開低清都行到既，但費時啦

今集值唔值得買，我啲gameplay勁似起源，之前起源已白金

岩岩開始玩覺得玩過ORIGIN可以遲D先買ODYSSEY|
但玩左10幾個鐘之後覺得可以盡快入手, 以下係心得
1. 故事背景係希臘, 比上集易代入
2. 開放式對話, 比上集更好代入感
3. 有得收伏傭兵
4. 海戰都算好玩, 但因為時代關係冇大炮,冇左黑旗果種爽快感
5. 戰鬥比上集難度提升左 (我玩普通, 打任有時都會死)
6. 劇情暫時睇比上集好, 黎緊DLC係亞特蘭提斯

細細個睇星矢就中左希臘神話毒

對上覺得最好玩既關於希臘game已經係 Titan Quest

其實今集真係可以慢慢玩, 今年年尾先出第一個DLC任, 出年Q1先出第2個DLC任
如果爆晒機就未必想再玩DLC

戰士最高個格

回血 火刀/劍刀 偷盾 無雙

咁無計了... 筆直有限就只能含淚入ps4

上面係中畫質嘅測試
無論係低-很高畫質 都係間唔中有30fps 成日都會drop

想知係咪要換cpu

好似平時d刺客都係咁耐

舊ps4 都drop到仆街，平均應該得25fps

踢人好過癮

買左ps4版, load太耐好無癮

係 見到問號就想去解
告示版過一排就一堆任又想去交
海上見到船就想去撞
玩左成十個鐘先岩岩20lv，主線先解到第三章

pc nvme ssd 撚到此一遊

god of war 4 係咪算整得最好，畫質又靚，畫面又順

i3
1050Ti

點解要砌部咁嘅嘢出嚟

直頭成部腦掉得

至少 ryzen 2600x (4ghz oc) + 16gb ram (ddr4-3200) + gtx 1060/70ti + 500gb ssd

除左踢人, 仲有冇方法收復傭兵?

主線已經見到亞特蘭提斯
重有牛頭人迷宮，斯芬克斯，美杜莎之類
同埋8隻傳奇動物 除咗冇刺客feel之外係幾正

用緊男主角..原來可以男女通殺...

上集仲好順, 點知今集中左伏

夾你買ssd

我已經當左佢喺ARPG咁玩

Gay

SPARTA KICK已正式取代袖裡劍

支線好有心思心機整

DLC 1有Darius

笑死

I should probably not climb on this

呢個我冇同個男人上床
最後個對父母冇講個真相俾個仔知

今次啲side quest真係好正

點解今集冇得睇已完成任務 搞到都唔知邊啲做咗邊啲未做

有無人係Steam買左PC版? 我開唔到game
一開淨係卡係張橫額到

利申:GL504

到底幾時先出正傳續集

現代線同desmond好似變左彩蛋咁

今集係唔係有得連線玩

無

monhunt熱潮果陣買左,
用完返唔到轉頭架喇

我ssd+pro都覺得load好耐

Ryzen PC 用家溫馨提示：
閂 BankGroupSwap、
CPU超頻上4ghz+、
RAM超頻上3200，
可提升15~20fps 左右效能

一般用家溫馨提示：
轉用SSD / NVME SSD LOAD GAME 時間更短
電源選項唔好用平衡或高效能，
選用「終極效能」會有更佳效能。

WIN 10 終極效能揭開封印!!!!!!! 教學

d npc做乜成日自已踩營火燒死

岩岩開始用好似唔夠大力
扣好少

牛頭人個島啲支線好正
大家一定要做下
劇情好正

10/10神作

希治閣

瘋狂開圖玩左廿幾三十個鐘先到雅典
落船行到山上面望住成個雅典城真係好正

玩咗40分鐘

感覺係上一代改進版

有得揀對答投入好多

但太多loading時間，搞到玩起來節奏唔爽快

睇返第一集

好多微操冇撚咗

玩到出新手島, 又幾好玩咁喎

玩左35個鐘
去到中間有神話色彩

招飛雷神又型又好用

飛矛+毒屈死d高lv

我打傭兵淨係用呢招
踢 -> CD -> 踢

每次踢親都諗起戰狼300踢人落坑果度

少玩刺客
啲掣好唔就手
成日按錯x避唔鬼到

話說血熱病個side quest係咪只可以由佢地死

咪劇透

除左fast travel同 load cutscene有野要load咩

但係個優化真係差左啲 開high已經得返50fps

可以任斬NPC好正
出新手島前有個NPC救完佢串柒柒, 做完任就一刀劈死佢

洗唔洗
今集無話唔可以殺平民?

冇即時性懲罰, 有冇長遠影響就唔知

係咪女人黎

如果係就

兩兄弟個個, 殺某大佬個度附近

佢應該係玩ps4版

pc 係快好多

我都冇乜點load到

其實發展到呢隻都有d抄中土 (魔戒果隻game)
又係半assassin 半打仗
d 傭兵= 獸人warlord 收冰打仗咁

救完佢做依依哦哦話黎得慢 俾得個1蚊我
我都殺晒個兩兄弟
估唔到咁多人都殺佢

ps4 pro, 4k電視玩

PS4 PRO

開鷹眼一陣轉返過主角都要load5-10秒

有無巴打有SSD推介？

隻驚節奏幾慢
感覺今集有誠意好多
玩困難成日死，想開無雙都唔易
Ps4 Pro玩，成日loading幾煩

開鷹眼都要load？？？？？？

真心唔係幾信，有冇咁誇...

平靚正ssd = mx500，一般500GB夠用，有多少少筆直就買1TB (好似都千三蚊到）

隻鷹去遠啲 返黎要load 第一下開唔使

唔該巴打

想知有幾多PS4用家真係會想LOAD快啲而轉咗用SSD

可參考此post
裡面有大量巴打對轉用SSD之後的感受
以及有關技術疑難上解說

我去幾遠都唔洗load
0秒轉返主角

2018年sony 仲跟5400轉hdd實在太反智

你用PC玩?

yes

500gb 最抵玩，$6xx

行m2 load 1000mb/s

5400 hdd俾盡150mb /s

買ps4 啲錢黎update電腦唔得？

唔得，佢部腦太廢

咪玩啦
系統差唔多就叫抄
係咪所有game都唔可以recruit人

發覺巴打你都幾偏幫ubi

好玩到爆 阿卡迪亞靚到

想問今集有冇hidden blade?

做得衰野多，右下個賞金值會增加，會多賞金獵人來殺你，好似係

講事實姐
講真 係好玩喎

shadow of mordor啱出嗰都俾人話佢抄AC

其實抄都冇咩大不了 啲好嘅原素你抄都無妨

又唔係抄故仔 抄人物嗰啲

今次啲任務好似witcher咁

又唔洗好似以前咁做埋啲on9追蹤任 重重複複嘅無聊野

所以我先買

都冇話唔好玩
兩隻都正 幾鐘意又有得無雙又有得assassination

之後菲b都話個島有疫症 但我返去個島又冇特別

想問有冇hidden blade?

我之前未做個任，路過殺咗班兵
之後就話我救咗佢地

冇 dlc1 係世界上第1把hidden blade

Darius
拳套hidden Blade

燒d補給有冇方法顯示出黎
有d搵好耐先搵到

用隻鷹囉

8700k+1080ti 玩到粒u長期都接近80度

用咩散熱

其實個疫症係改變唔到，後期甚至有幾千個斯巴達人因為疫症而死，歷史己劇透左

x62

我都係x62

我都係X62, R7 2700, 唔過65度喎

你係咪效能全部最高？

Very High

3440 * 1440

用咩gpu卡

1080 ti

8700k 雖然熱，但遊戲效能遠比 Ryzen 7 2700X 出色，都算係咁，如果想又涼又快，可以等出9900k，內部散熱物料同ryzen一樣，又可以上到5ghz，2700x 車尾燈都追唔到。

P.S. 都係用緊垃圾 2700x @pbo

好似度度都有

有野架，番過去一次。會見到有堆屍燒屍，死豬

馬拉架

咁玩法就要9900k+2080ti了

你都係8700k？ 幾多度到？

明明我揀放過nikolaos 一命
但到後來有人話自從個次事件佢失蹤 國家宣布佢死亡 wtf?

Npc話

你玩到後面就知，唔劇透太多

有無PS4 pro 巴打用Ssd 玩？loading情況 有沒有改善？

上網未見有review

好 thx bro

諗緊砌部10k pc玩定ps4 pro玩
有冇巴打試過邊個控掣好D?

Loading 一定有改善

pc 60fps控制會好d(都可以插手掣), 但睇你想要d乜同而家部pc係點要升級幾多野

我唔係專家，不過10K我覺得窄窄地，可能出來效果同PS4差唔多

Steam用Xbox one個手制夾的

屌喊出黎

揀錯一個option
出左bad end

玩驚做大愛人實冇死

6-7k都砌到勁過ps4 pro la
係pc好少人會玩30fps先有咁ge錯覺

我係行大愛路線架
係同細佬講野個陣，兩個ans睇落都正正常常

到下一章cut scene 先知出事

唯有遲啲重新玩過

想知ps4 , pro 版分別，會唔會無咁lag

2700x

youtube 有比較片睇

喺個城冇指示要搵返個人真係有d難

呢隻game loading真係load到好燥 一死左就要等佢load

講真砌無1060或以上, 不如玩pro

頭先玩完個任劇情中左毒
過左陣打野比人秒左，一睇得返1/4血
以為中左bug
最後發現係拎住詛咒武

10K 砌到 2600x + 16GB RAM + GTX 1070 Ti + NVME SSD

1080p 60fps 一定做到

畫質我估推到去 very high

load 嘢快好好好好多

點可能效果同PS4差唔多...

咁唯有將10k港幣轉美金
一係唔砌 一砌就兩張2080ti!

80度好小事喎

今集刺客流係咪弱勢
好似見大家都玩戰士無雙多

因為暗殺冇一下死 局你玩無雙

打國戰 無點戰士技 好易pk

岩岩先打到現代線，停一停機

成隻game整到咁散 , 又多野做，工具人系列

btw所有ubi game 其實係同一個世界，我諗係真了，見到3眼夜視燈

click副goggles會開埋名

有冇人已經教曬神教成員

殺

想知你哋殺唔殺血狼

比完個蘋果我之後

e隻game d對話真係整得幾正

大家一定要做有個島反抗軍個任務 超正

嗰4隻神話怪物得美杜莎係有特殊能力 其他3隻 1隻智取 2隻蠻力

啲對答其實無選擇可言

特別係主線嗰啲，無論點都要接任務

大愛唔殺

有冇人放game?

兄弟 ?

奴隸細佬 ?

直接入喇，正價都係三舊鬆啲

係咪唔殺血狼就唔會有嗰把傳說劍攞

p.s. 殺咗，殺之前有save，load唔load返個save好

Wolf of Sparta?
殺唔殺都有

想問係咪紫裝最勁?

你有冇殺

冇

無殺都有，頭盔同劍

隻game任務level係咪fix左會跟你level升

本身諗住升高左先番去做先發現個任務level都改左

好似有得off

望過setting搵唔到

你唔想接主線 咪直接唔好做

野豬任打到我要上網睇攻略

其實係見E家HIT多選擇既驚先求其扮加D選擇俾你
跟本係垃圾, 剌客改到完全唔刺客都算, 加D新野都無D誠意

3舊水年貨仲想點
玩下行下睇下劇情就算啦 呢集點都好過起源架啦

金色

依集都叫無誠意
上幾集就冇啦

今集不知打得幾爽

畀人圍果陣點打？打國戰時想lock 對面隻英雄或隊長單對單時，成日有啲士兵仔走埋嚟吉你兩刀

打仗係咁嫁啦

最可惜係好多囡啪啪啪完冇得帶上船

你究竟有冇買到隻game
定係又係見到ubi就屌

x2

好玩過起源已經好好多了

打唔打血狼劇情同結局已經唔同

聽人講好似有9個結局
咁都叫垃圾扮有得選擇？？

9個結局係講緊啲家庭成員生死嘅組合je

今集其中一個正嘅地方係支線任嘅選擇

起源唔好玩咩

混戰用火焰旋風棍
單挑用長矛

上幾集
法國同英國真係垃圾來

起源係玩到悶放底>>>>過左一排唔忍心哂左幾舊水拎返起再玩>>>>>>頂唔順棄game

起源成個過程係悶到訓著，支線一味刷，一味話有民兵/惡人搶左野捉左人>>>去救人殺人刷lv。。。地圖又多沙地，頭一次爬金字塔的新鮮感仲快過睇一套咸片打飛機。。。。

X2... 五舊幾水咁就冇咗

起源可能我幾鍾意古埃及，玩左70幾80個鐘打到99%
但個次冇今次咁震撼 今次去到雅典外圍真係

起源係劇情on9
地圖一大半係沙漠
雖然有法老古墓
但個古墓行幾步就行哂
風景又無今集雅典果邊靚
再加上無奧德賽呢集咁多可以收集既套裝 又無得換甲 d衣裝淨係換個樣 無效果
奧德賽淨係收集裝備果邊已經加左好多分
利申 起源白金

好似叫天堂的乜乜
琪拉

我就係覺得起源好玩先奇怪咁劣評

痴線靚到 Ps4pro 開4k可唔可以有類似水準

自從第三集 (康納做主角果集) 之後已經無玩，想問而家d 劇情同主線 (即是juno果班外星人) 仲有幾多關連？還是可以當另一個劇情線咁睇？
當初刺客最吸引我係穿插古代同現代ge 情節，同埋Ezio 由最初ge 小子，到刺客大師，到最後明白自己係一個傳訊者，感受到佢ge 一生真係「傳奇」。但之後Desmond 無端端死左 ，之後再無動力追了。

PS4 好似連30 FPS都過唔到 你想點類似水準

我就覺得唔好理現代線好過

佢應該冇買隻驚 剩係某段劇情俾你暗角打獲/公開示眾都有影響後面 重未計救bb/殺人2選1呢啲

FF

有冇人放game

排2手!

發生錯誤

此代碼已被使用過

輸入別的代碼

玩左13個鐘
發現隻game好多野要玩同做
但又唔似過往小學雞難度同悶

突然行唔好慢， 冇得跑
有冇巴打知點解

見今集咁多人讚 好想買黎玩
但隻蜘蛛俠仲未爆
月尾又有red dead2
玩唔切

利申 刺客淨係玩到野人個集 之後無玩落去

咩野人

Far cry都入ubi數但係非刺客系列。。?